【非支那製】【I/A】Last Origin(1) - 5月19日 要波有波 要蘿有蘿 ラストオリジン

官網

未見有後補

QooAPP：

好似話會有DMM？

thicc

新手攻略

開未

居然開得返隻韓服AC
日服要玩無和階版要等DMM版

LM 模擬器開左

渣架要DMM

賤巴都啱玩

心諗開得DMM
點解唔直接玩咸驚

好複雜，無從入手

以前玩過支那前線
個抽野模式真係差唔多
用公式材料搏機率

大家玩咩版

無ios

如果跟韓服設定，一係用模擬器玩，一係用cloud phone玩，如果兩樣都無，你會玩得好辛苦。隻game核心係刷素材升級，推圖打活動，配搭得好可以無視關卡戰力要求嚟推圖
利申：玩緊韓服

+1 唔識玩

lm

想問下啲經驗書點樣食？

Ios未有？

其實隻game洗唔洗刷首抽

基本上唔需要

其實佢啲s級角 係咪之後全部都可以打返嚟

IOS幾時先有
近期好想玩好咸濕既驚

掛機係咪成日卡住係進入戰鬥到

幾好玩

但刷到同角有冇咩用

我見佢特殊製作 個研究開放條件係要整3隻s級角色 但係我一早整左3隻s級角 但係佢又計0 ？？？係bug定咩

有，連結

b級嗰啲用唔用好

想撈多隻白貓 掛左成日都無

好似得少量好用 我當肥料食晒

佢好on9架 由你見到個條件果陣開始計

哎屌 唔怪得早知一早升左機械人先整戰鬥員

我依家淨係靠白貓加粉毛果隻狙打見人有隻雙槍ss好撚勁

我本身個帳都有白貓 但係個個帳我未識點玩 尻用哂啲資源整角色 放置左再開過個新
其實佢啲s級角係咪全部都可以打返嚟

大部份角都係可以 活動/主線刷番黎 係好難刷咁解我掛撚左成日3-8一隻白貓都無

見d人話前期唔好升ss角因為刷唔到多隻連結 反而A/S前期有d都有得刷

係咪暫時都冇話會係ios出？

應該過唔到審or等緊過審

之前fgo, ash arms個d都卡審
呢隻點可能會唔卡呢
問題係卡幾耐

維護賠果d資源一陣就玩晒

Ios出名嚴撚過an機

洗唔洗刷首抽？

巴打你3-8點過 打唔贏

Wadiu佢個條件勁on9 整左架ss戰鬥員 又唔計 一定要exactly s級

白貓+主線送嘅S黑肉蘿+粉毛 前排兩隻坦可以換其他 最緊要坦得住

咁多資源起野嘅你我直頭唔起

師兄你啲角色幾多lv？ 用三隻就可以自動？想參考吓 感謝

所以咪搞到長期唔夠資源升人咁佢啲罐頭（？ 類似石嘅物體 其實有咩用

開多兩個小隊位 去探索拎資源撈人

屌原來個主線淨係開到4-8我番3-8刷白貓算

3隻就夠 要盡量減低資源消耗 大約3隻都60左右就可以穩定刷 5x都可以 不過 auto有機會反船

想問多少少 師兄你d角色滿鏈？同有冇用咩特別裝？

link住果d洗唔洗升

兩隻

呢隻要開電腦長掛先有得玩

都係用佢送果d粉毛有得幾多鏈就幾多 白貓同黑肉蘿都0鏈 粉毛配點攻爆 黑肉蘿防血 白貓全閃 白貓撈到第一隻鏈左就好穩下

粉毛好易出 我刷到有多開始賣

Thx

依家長期掛3-5
都幾難升60

我一隻都刷唔到

刷1-8?我刷到帳號42級都未出過

粉毛都刷左10隻出黎

pro

一關係咪得一個難度？定係有難版1-8 ？

呢個係掛機死左好多次嘅經驗之談黎

同一關係得一個但同一版會有難d嘅ex關

跟

不過我係前期無女警先用黑肉蘿 如果有女警可換女警 佢有攻擊支援又有得鏈會穩好多

同埋 如果前期入手左較剪記得記得記得要升 好撚勁的

咁我刷2-5先
加我 Sanyok

加左

師兄可唔可以加埋細佬 LEVEL

唔知幾時會開第一個活動

刷到冇曬電 一場100 10000一陣間就冇曬

空軍隊加好友

我ID:zmc

d資源就黎用晒 今晚可能掛唔到機

開個tg group?

唔洗特登開啦 又唔係多人

樓上巴打加哂了

另外歡迎大家加

點加人?

你班友個個都有核彈女

我連2-7都好頭癢。。。

我都有。。。

出左ios未

禁主畫面 右下個箭嘴 再外x部隊 就可以加了

好用唔計送嘅 第一隻ss

2技能癈呢

唔計送我最高RARE得S

唉 掛下資源先 修復得多用左好撚多唔係必要用嘅資源起碼修復用左5 6千

師兄打到第幾關？

巴打啲運氣幾好

佢應該爆哂啦？我估
佢上面都話主線剩係出到4-8

刷到新英要番轉頭升LV

係普通關打晒 EX打到3-1

2-8拎隻升好嘅閃反OR防反出黎帶

我睇返韓版好似開服半年度先出第一個活動？唔知有冇睇錯

唔撚係掛

IOS仲未出
好想玩

睇錯 不過都3個月先有第一個活動
韓版19年2月中開 睇巴哈 5月先第一個活動

其實最緊要開主線俾我撈角就得

好多角都無大破圖 係咪要拎佢用破一次先有得睇

應該唔關事 有啲角色我冇用過都睇到大破圖
可能純粹果隻角色冇大破圖？

吓.....唔撚係掛.....

師兄你咩陣容可以推到咁遠 同埋幾多level？

都係之前講果三隻

整到老李

竟然有咁勁

LEVEL方面 3隻70就穩過 4-8 打關最緊要知邊隻怪對粉毛最大威脅 同埋有時有D撚屌怪識貫防 要優先殺 唔係D坦就扣得好金 黑肉蘿招2技可以放盾+幫人擋 我升到6X左右個盾可以擋成千傷 靠呢招幫人擋

因為前面兩隻每打一下粉毛都會幫射一槍 非坦嘅怪中左坦一下+粉毛一槍基本上非死即殘 之後佢打白貓就反傷收皮
同埋白貓同蘿都會扣防 所以打得好快

其實點解叫老李

ヴァルキリー 個り=李掛

我屌咁都得

記得粉毛食攻爆狗糧

你點樣先可以3日70lv...

掛機掛通宵咪得

白貓可以單刷4-4了 得番1600齒輪唔知掛唔掛到過夜

維護

粉毛前面果2隻係咪有咩要求 試過唔幫手打

一定要保護機 姐係icon 有個盾果堆

有韓版patch未？

希望送多啲資源

原來係咁 thx

開始擔心DMM版同AN版唔通

應該會通
你可以當係多一個付款渠道
當年隻dc dmm版咪又係互通

好低分

咁就好

玩玩下覺得還好

Dmm版佢會另外出係自己個store到？

白貓真係好撚勁

dmm games

單刷1-8用邊隻好

維護送5000資源 不過好快又用哂

呢關唔會打後排 我其他關帶閃坦想帶比人打死後面

係
當年隻冇和諧既dc就係要裝dmm個程式去開
但只可以係電腦玩

組嘅隊消耗好唔平衡,營養用得好快各位巴打點組隊咖

掛機game有DMM web版仲好啦
模擬器都慳返

白貓單刷ing
營養唔夠1探索4-7 3-3最高效率拎營養

THX暫時未推到咁後 唯有慢慢打

師兄你隻白貓係咪咩關都可以彈茶？

未去到咁勁依家可以單刷4-4 試過4-8但打好慢 隻boss識減人命中 大家鬥miss

單刷

3-8可唔可以？

得 但帶人就難d auto 有d撚屌怪會打到後排

刷左100場 1-8咩都冇

h版既圖邊度有得睇

你想刷咩

應該有wiki?

粉毛，飛機盾 就係1-8果2隻a

掛左成晚一隻女武神都無你老母

好似有其他關都有呢兩隻

難d係咪易出d

其他人D LV點算係咁單刷

真係唔知但我覺得係

白貓升到咁上下搵d打唔到後排嘅關刷 or手動

由頭玩過 跪求大家加好友 LEVELE

點解由頭玩

日日都維護日日送5000資源 真爽

隊嘢好唔掂又冇晒資源

由頭玩建議刷d防反or閃反起手

刷咗隻白貓

白貓勁

3-4冋3-3差成千戰

唔洗理戰力建議 個建議真係晒鳩氣 根本就睇隻角同點組隊野

有邊關係高經又唔打後排想升下啲角

白貓定老李勁d?

2-8 3-8其實都可以 如果你隻後排清怪清得夠快

應該老李 但白貓我覺得穩d

師兄你新手定玩緊 新開真係建議刷白貓 我第一個AC用老李 因為唔夠裝好難用 啱啱新開左個用白貓 只要一開始將佢送嗰啲經驗書畀晒白貓食 佢就可以一隻帶到去3-2

之前講果3隻夠刷4-8了 如果你地有女警可以換定黑肉蘿 應該會勁d

請問各位師兄有咩圖係好刷？

玩緊,琴日合左隻白貓唔知升唔升好
個個講到咁勁睇黎都要升下先

但上網睇 老李係1.0版本係最強單刷王

Why not both?

啱呀兩隻一齊都好勁

所有boss關都好刷 關短又可以撈角

4-8除外佢老母d怪高閃又識減命中

core link點用？ level差會唔會令能力上升有差別？仲有老李用邊隻core link 好？

所有人最好都係Link自己 level唔會有分別 佢加固定％數值

其老李同白貓單刷最大分別係 老李會打得快d 因為有加爆擊同加攻 反擊動畫快過白貓 自己又係攻擊型
白貓就係坦 雖然比起老李黎講會打得慢d 但係因為係坦就算閃唔到都唔會咁傷
總括黎講 老李刷得快 但要求高閃避 白貓因為係坦所以較穩 新手frienly d

同埋白貓可以配到粉毛

IOS有未?

合左隻粉髮大波妹

豪賭

幾個鐘

賭左7次得一隻s

其實有一隻可以單刷到嘅話就唔洗怕資源問題 你單刷消耗速度應該唔夠你賺番黎嘅速度快

加上你刷開仲有一堆攻命 命爆嘅垃圾可以分解

到底用白貓刷老李慳資源拎去建解每日訓練個科技定係刷3-8帶較剪順手刷白貓好

隻白貓終於單刷到3-8浪費左好多資源

呢隻勁唔勁 整左5隻出黎

大破先有增傷，事後蝕死你啊

唔修入場咪得係人地打到佢之前秒晒d怪

修復左好多次？

3-8都可以帶下人 不過落多一隻輸出會穩d 有d怪射到後排

刷到冇晒資源了

做咗老師出嚟

我仲撈緊 好難出

解緊中級

資源唔夠

單刷陣靠探索賺

真

但我想練高晒啲ss同s 帶老師全隊加經

3-8要一萬戰

唔夠都過到

不過有機會死

戰力推薦拎黎嚇人架炸

有老師帶人真係差好遠

得5500戰。。。

加好多

想課金買營養

月卡好似唔錯

有月卡架咩

我見有個係3000yen 一買送百幾二百罐頭 再每日送5個 900yen就 一買送5定60 再每日比一個你

缺先再買

唉想建3隻s解科技啫 點解咁難出

搞掂左了大型建造易出s好多

建左5 6次都無

算 開到可以鍊金再整

鍊金？咩嚟

開晒左邊果堆科技可以分解嘅資源＞打果關嘅資源 到時你鳩大建都得啦

不過升到d條件好鬼多 加資源生產果個最後要用成30萬資源先俾你升每日三小建搏下s算 玩左幾日先用得果5萬資源 30萬我相信要玩成半個月先得

真係有排

加上宜家啲角都練唔切
又要強化又要鏈結

升lv都唔係問題 鏈結先係問題 可以一晚出兩隻 又可以兩晚都唔出一隻

又送資源 但係打唔到鏈

撈A同S簡直係兩個機率出10隻A都未有一隻S莫講話ss

開左大型建造之後 發現紅色膠都幾重要 落50粒 有50%出s級 落夠100粒 80%s 20%ss

仲刷緊A

刷緊白貓鏈 差2隻

白貓尋晚刷左成晚都唔鳩出

呢隻驚有無狐狸的

如果全部角都有Live2d 就好

mofu

睇完韓國無修版 真係好酸

我愛狐力

等dmm版

出唔到街玩了

共通嘅話出街用番有修咪得

唔知4-8撈到黑狗滿鏈撈唔撈到一隻老師呢

課左月卡 買時裝定買資源好

資源其實唔太缺 只要你唔係用到低過3000應該都可以靠單刷回番 可以開隊伍位 多兩隊探索拎資源 或者開待機位 剩番嘅買skin

記得最多同時4隊探索 所以唔好買咁多隊伍位

開到5隊 4隊探索 主力隊刷關

你用緊白貓單刷

白貓粉毛帶黑狗刷4-8本身想帶埋較剪 但資源好似唔係好夠 今晚轉番白貓單刷3-8睇下刷唔刷到多一兩鏈

快到

白貓滿鏈應該可以刷4-4ex 希望係白貓滿之前4-8可以撈到老師咁樣我就可以快速帶晒想升嘅角 日頭就刷lv夜晚就去撈老李同忍者
見d支那仔話貓忍剪可以刷之後嘅寶庫圖5-8ex

我隻白貓差一鏈

我果隻先得2鏈要刷三隻

3-8隻王好痛好高避

打親都白貓同BOSS開跳舞大會我粉毛裝TOTAL加左75%命中先可以差唔多下下中佢

3-8係麻煩啲

啱啱有忍者了

但鏈真係刷到下世

忍者鏈唔洗高都夠用

粉毛專又幾好用平時白貓打後排佢補唔到槍 有專加左1射程就補到

已經全部資源3位數 掛唔到80lv

是時候再課金了

單刷陣咪可以回下氣

50LV 刷2-8 升得好慢

3-8唔夠刷？

照冇哂

電棍2鏈 55lv 血防60lv坦唔到

好缺營養

同埋d電用得好慢

60LV 開左OS隻莉莉絲即刻反到上哂身

好似係全驚最強反擊角

依家係咪未有得升白貓上ss

留名
JP玩左3日， 單白貓掛緊3-8， 希望一兩日內打到4-8開始練老板們

btw你地有咩cloud phone推薦?
仲有幾個月畢業要做野， 唔可以開部taplet掛機

os上咩?

id 1590042779616024965
求好友
暫時掛緊4000戰力全閃白貓

我都係用舊電話掛機

標準戰鬥系統, 有B既就得

好食電
加上如果要出街就好麻煩， 出出入入斷wifi sharing 。

btw發覺隻game有部分野係跟device time.
我gmt+1， 要朝早八點先有得拎日常次數，但係日常任 gmt +1 16:00就換左日

標準os個發動條件係咩， 有時見打打下會突然加stats, 有時又冇

應該一入就有, 除非比人洗buff?

可能係都唔定， 冇太留意怪嘅技能， 試啲先再試， 用緊ss經驗os

冇玩開
但無意中搵到張圖

又幾撚正
j番野先

9500戰都唔夠

綠晶片需求好大 下下都500 500咁用

想問下刷首抽係邊個位？
我啱啱去到大廳但見唔到有得刷首抽

喺首頁嗰度有個叫工房嘅六角形 建議你可以喺5-10抽內到白貓就可以開波 佢一隻就可以推到好遠 一開始淨係用佢就可以 留番啲資源 建議公式 990 410 430 130 130 or 990 410 330 30 330

4-4ex白貓無雙

如果你抽到嘅話 一開始畀晒D經驗書佢食就可以開始打

重刷緊白貓 一隻都冇

尋日晚跌左兩隻鏈4了

iOS 幾時出

四抽咁樣可以去嗎？
S嗰隻係唔係就係白貓？

白貓幾閃先單刷到3-8/4-4ex

係呀GOGOGO

啲經驗書畀佢食，反而唔係畀ss級隻紅頭髮食？

建議你可以一開始就擺啲有50%以上嘅角色卡入白貓個連結度 但要揀一時 到時可以拆返出嚟 做任務會送四個拆 所以唔驚晒 打得快啲仲好

然後打到可以單刷白貓就ok

仲有就係期間打到啲係閃嘅狗糧就畀晒白貓食就OK

我自己好似60level就可以手動 先打死隻大佬就得
自動就差唔多68level 不過有機會炒車

Yes

我依家白貓閃114應該低少少都刷到4-4e

個個都抽白貓不過就算有老李 單老李起手應該都幾痛苦

試過就知佢唔啱就開始用 佢未裝嘅話完全帶唔到 佢啲裝好似要5-8EX先打

有得咁做？？

白貓尋晚刷到夠鏈 不過未夠lv

師兄你就好啦 唔知要刷到幾時

好似話好感夠100就可以用item升 不過日版唔知開左未

滿鏈80左右可以試4-4ex 滿鏈多左20％閃

鏈 即係放其他人入去畀佢？

想問下有冇乜嘢網有得睇公式？

只要白貓一夠單刷3-8 進度就快左好多每晚臨訓就將ac放模擬器掛機掛到聽朝

不過好似話唔建議係咁製造角色 留番啲資源自己喺地圖刷仲好

努力中
希望快啲夠

有冇巴打知 交換所啲強化材料係每個月更新一次定唔會 啲閃避強化料就換哂

係 裝備上面果5格 鏈通常就放番自己

每月啦應該

咁快

講錯 應該話ss就換哂a b果啲冇換 好似唔係幾抵

依家白貓未滿鏈都刷到4-4ex就遲d先搞埋最後果隻 今晚刷隻老李出黎升好用佢單刷撈其他角 減番低d資源消耗先

師兄想問吓你夜晚拆刷 爆咗位係咪會停㗎？

爆左位係會停 所以最好開多d位

較剪睇黎去到後期要洗一次點

D鏈係咪全部一時會好d 見永久左拆隻野好似會無左

自己可以永久喇掛

我會第5鏈唔永久 因為可能後期d裝升高左 可以轉佢個5揀1status

到時拆完無左又要刷過

3-8王D AOE閃唔到
老李solo比佢刮死

都岩 拆又平

拆果粒野其實係邊到有 探索定用罐頭買

商店2罐1粒

咁好平啫

唔知幾時先會開新主線or活動

自動3-8唔到

冇白貓?

粉毛唔放係坦後面佢點幫你補槍

放同坦同一列會被王打中

未強化

你係中間放多隻坦就唔會

仲以為送角添 原來係送d種俾我自己去抽

你地練防貓定閃貓

閃

防

有冇人要加fd

可以放老師

LEVELE 求加

加咗

Sanyok

用好友老師會加埋自己果隊經?

我都唔知

可以試下 唔得再換

唔會加經, 自己隊落場先有

刷老李刷到乾塘都未有

SS真係難撈過S好多

刷左幾耐

1日了

請問你地用咩隊咩LV先掛到3-8?

第3隻

790 790 230 230 230 you are the next one

單白貓+2 60LV 全閃已經穩定掛一晚冇死到

有冇得刷

冇野了, 見到6-8會出

如果無白貓呢？我想係3-8掛白貓

歐洲人

見大陸有人用B機械人盾+B盾+粉毛狙咁打

我未試過, 不過見佢好都低消耗

估唔到B角仲穩過用幾隻A

原來打返啲角色會當普通加點用,以為都係賣嚟換晶片

白貓上晒命中裝 打4-8boss一下痛過一下咁爪落去 真爽閃吖嗱

唔可以話錯, 因為前期升研究要大量晶片

唔係line 2d黎

咁快買skin rich

咩閃避之後可以穩定單打?

100左右掛

Btw圖鑑好似可以睇佢有無得郁

我已經110%閃, 打3-8boss有超過50%機會中招
雖然扣得好少冇問題, 怕上到4-8比人秒

個每日任務到底係幾點重置?

要重開game

Sorry睇錯, 好似係早上八點

4-8最煩係你打唔中隻boss

屌 好想食晒d裝備肥佢 但係無咁多資源放係到又阻住我掛機

我隻白貓都係117.6％

裝備 命中 命中 對機動 無人機

無人機點拎?
推圖有送?

好似係4-4過關送

重開就有, thx

放電腦掛都幾麻煩 探索要成日去禁

推圖用好友隊真係絕望
五隻S, SSR全明星隊, 睇真啲, 零鏈嘅
打怪刮痧

掛果隊有無得自己set過隊 定係佢一定要係你依加組左果d?

一定要set其中一隊, 冇得好似少前咁custom

呢樣真係差減d

掛一晚4-8唔知有無老師出快d出俾我啦 我想去4-4e升人

打得咁快

我有上將白貓 可開無雙

第一次打4-8, 跳舞跳左十幾turn先打完first stage

跳舞關帶晒所有手頭上嘅命中就好易打

你4-8帶人升時, 後排會唔會比人打?
利申未試

會 但極少機率 一百場都未必有一場會俾佢打到後排

正

係有時果d 19飛機飛左去前排就有機打到後排 不過佢飛完9成9都係打前排

4-8同4-4ex都好少可會打到後排 4-4ex可以會高機會d 因為好撚多怪 最後一版9兄弟齊晒

4-8啲真主萬歲飛機係不穩定因素之一
打左幾次, 有次唔好彩食左下自爆, 加上王爆擊我幾下, 白貓死左

0鏈60lv垃圾裝都單刷到3-8

歐

莉莉絲？咁勁架咩

全驚最強反擊角 不過無得撈住

最強可刷閃反盾之一
5-8EX可出

知唔知佢大建公式係咩老實講 公式入面啲名好多都睇唔明

唔知我等佢開5-8ex撈算

建到都好難用得遠
冇鏈輸好多stats, 打高難又要係搵五鏈角

掛左成晚都無老師

3-8冇閃肥料

導彈炸後排個D飛機真係ON9 帶小D人根本清唔切

垃圾驚成日都係咁

我有時都係咁 俾佢食撚左d資源

啱啱試咗 如果你係揀用一時連結嘅話 你攞返落嚟嗰時張卡會仲喺度

升到較剪就黎90都無老師

你話代用果張？

係呀

放住先 有需要再用再加消耗我就快要食谷種

咩隊打緊我已經要買資源

白貓＋1隻要升嘅

冇野打後排咩

4-8後排好穩的

比隻王DEBUFF完閃唔到

閃埋佢招debuff咪得

希望較剪90前出到老師

real?

好似有得閃的 招技會扣血

聽聞係clike類遊戲,做全婆俠洗唔洗課金

唔係掃skin就唔駛課

良心驚

SKIN係買定抽

買

一開個商城就見到34個skin
有冇邊幾個係限時上架之類

岩岩開ser應該無限定skin住

普通關又係咁 每日副本又係咁 垃圾驚

AN版有限奶令

IP直頭上唔到架
原圖露晒暈可以點上，韓服自己都要分2個apk
要睇原汁原味都係等DMM架喇

我記得韓版活動成日送

製造&修復─製造的部份新手除了研發需求外請別碰製造，或者只做最低耗(人物為三項資源90、裝備為三項資源30)解每日，裝備或戰鬥員都一樣，如果前期裝備缺乏可造一些裝備來穿，不過別下大注；

見到巴哈個新手post咁講,即係唔好拎啲資去賭建造?

有賭未為輸

痴線 高消耗到

仲要命中好低

用佢

用速遞咪得囉

巴打有玩韓版？

玩過個幾月左右, 不過睇唔明韓文就無再玩

睇唔明泡文都頂到幾個月
勇士

咁我應唔應該賭

賭仲快過刷 賭到3隻老李勁過上面班人

其實升lv係咪一定要擺隻野落隊
想升第2,3隊出遠征

老李撈咪得

升野可以捉佢入房食書 一開頭應該送左幾本書

到底4-8有無老師架

新手邊撈到

玩三四日就可以開始撈啦

邊關撈？

見到了，分開俾幾隻食定一隻食哂

4-4

仲卡跟3-8

建議俾左一隻勁嘅食先

3-8自動有時會翻車

D有防貫嘅撚屌飛機爆擊好撚痛

隻怪打人痛唔痛？

300-400

用重裝盾硬食可能無傷過關

又多一隻平胸b11我要大波老師呀

頂，d細怪仲勁過隻大怪，仲等我咁期待。。。

單刷都玩到入不敷支

用邊隻幾鏈

琴晚見0鏈刷3-8反左次車, 裝返1鏈落去
就無反過, 但係掛到營養少左4000幾
早幾個鐘拆返落嚟, 但係營養同零件仲係跌緊
收埋探索條數都追唔返

係時候賭裝 但己經冇野本

巴打有兩隻咁癲

我鏈隻瑪麗落去都有75%

SS前期真係負擔唔起

我覺得唔係SS問題, 係遠征問題
前期唔夠lv > 冇得跑高收入遠征
最好就係拿拿林打到4-8, 二帶二咁升幾隻遠征用B角色

核彈skin好似加live 2d?

幾時

Sor 睇錯

係危險家族系列先加

即刻買莉莉絲個SKIN先

好似話加完之後會升價 未升買左唔會郁 要保差價

刷唔到3-8但刷到4-4

記得準備定D命中裝打4-8勁舞團

較剪61>86 0老師

你們邊度有咁多資源？

你有冇去mail box拎資

探索 自然回 賣垃圾

有呀，都唔知個獲得條件係咩？

DMM幾時先有得玩

睇死佢要VPN

唔係每日唔知幾點又送架咩

今日唔見有既

你咁講又好似係

H GAME著咩衫

以為唔洗補差價咁好 即買

我以為我中bug 原來真係冇

係, 好似25號開始就冇派

係開服淨係派一個星期定係BUG

白貓個閃避率簡直cls

先+25%迴避率，點樣勁法？

白貓閃個上限算低 老李先痴線

技能再練上去會再多少少
依家係36+27=63閃避

入唔到game

唉屌 分分鐘黑狗同平胸滿鏈都未撈到老師 真係CLS機率

有時網絡問題係咁 關左佢再入

成日入關卡5%幾時FIX

重開bluestacks先入得返

仲以為係英國網絡問題
入Game load 一分鐘

知唔知老李技能一在範圍攻擊果陣有係加成？

我刷左成日一隻SS同S都冇

白貓打殘血真係好痴線 唔怪得有攻爆流白貓

iOS 有消息未

CORE LINK果邊,永久都非永久有咩分別?

非永久食倉位, 永久會消失

希望起身有老師

平胸滿鏈凸一隻都無老師

咁係咪永久好啲？

原來鏈第5隻果陣無得永久

掛機game 慳位好d 因為掛到滿倉就佢就會停

有毒, 掛左4-8一日半左右, 零S,SS

撈到黑狗滿鏈都唔跌就撈左老李升左先再用0鏈老李撈

你用咩隊掛？

單白貓 80up, 110閃, 四鏈
加三隻AB工具人加下Buff/debuff咁, 冇乜傷
我係呢個page睇評語,

我太非, 乜SS同S都冇咁制, 唯有升下啲AB

貓已經由81 去到90, 一隻S同SS都唔出

一隻S都無又真係過份左d

主線垃圾機率 幾時出活動俾我撈

有排

掛4-8的第三日 撈到差一隻黑狗就4-8兩隻s都夠滿鏈 都未有老師

咁抵機率我仲未開始撈 你係白貓單刷？唔知點解我隻白貓掛幾場就死 而家好似得百二閃

機率呢d野 可能我非我用白貓帶一隻刷

你白貓幾lv閃

好似百7閃 之前亂配點 洗左點一次 未升返上去跟住落左閃裝 版面睇有百二閃左右

百二閃有少量機會反船 滿鏈未

差2lv先90你隻白貓幾閃先單刷到4-8同4-4ex

都係版面百二左右果陣 不過試過掛通宵果陣反船 之後抽到個s盾 每round有200血嘅盾就穩左好多 依家滿左閃滿鏈 獎勵拎加閃20％換晒命中裝 開緊無雙

上SS防禦裝其實好穩, 比人打中都係扣百幾二百
BTW掛左成晚, 又係零S,SS
開始有少少想棄

唔洗課金有得刷出黎仲想點
定係你想俾錢課金抽

have IOS?

人地刷得出, 我刷唔出

暫時未有 佢話過會出 但我估應該最快6月

4-8我都刷左2日,冇ss

你哋點打4-8㗎？

咪又係白貓
一講完出左老師

原來個個都用白貓。。。

用老李都得架 只不過我之前撈唔到

最低配置要幾多？

百二閃左右加50％命中裝應該穩嘅

開返韓版睇, 核彈得婚紗skin無live2D
日版遲少少應該都會加返

又加價

咁除咗J d鹹濕圖次外隻game好唔好玩？

要幾連結好？

艦娘好玩既話佢會一樣

想知有冇角色評價睇，巴哈個攻略得圖鑑唔知邊隻值得練

貓嘅話3以上會穩D

放個BOX上黎睇睇

Ok,咁我刷38先，係咪都係百2閃50命中？

3-8唔洗命中 4-8先 3-8血或者防會比較好

咁白貓3-8你點配？幾連結？

之前好似有人post過出黎

我覺得呢隻比支那前線易玩好多

3-8應該1-2鏈 都夠打 夠lv就得 閃係咁而換d閃狗糧食下都應該刷到

我個人未玩過少前，分辨唔到

要幾呢先夠？

THANKS
同埋想問第3隊打後係咪要課金先開到
BOX係度

韓版大建就出X05
日版大建就出博士

師兄們 記住去3-1ex 去刷標準型Ex 好啱白貓用

出完未呀平胸 我要老師呀

60左右應該都夠

送果d罐頭都夠開

好似升LV定唔知拎夠幾多隻人會送 不過有排先送 我自己開多左兩隊 TOATAL有5隊 一隊打四隊探索

撈多隻黑狗都無老師我就撈左忍者同老李先再番黎撈順便升埋 痴線撈左三日一隻都無

電棍真係升極都好易死

B級角係咪可以全拆

另外想問白貓同綠毛要刷邊關先會跌,上面個網無寫

3-8白貓 綠毛宜家呢個版本冇

B級角洗唔洗留

白貓3-8, 綠毛7-6

應該係。 啱屬性嘅可以食咗佢 唔啱就可以買晒換素材

因為2技先會減傷

師兄有冇刷？

聽日朝維護 又袋3000資源

遲下先 依家夠玩無雙 撈左人先

師兄知唔知幾點至幾點？

聽朝9半-12

D SKIN真係淫到痴線

正, 撞正訓教時間

我驚我12起唔到身開番黎掛機

當有手機驚玩時, 起身動力+200%, 鬧鐘一響秒醒

我會訓醒先搞 蝕資源就由佢蝕 訓多陣好過

有dmm版先買

任何有得auto既game都唔可以拎黎同少前比

少前玩左年半, 第二次兔洞打到精神崩潰
個Director好鐘意dark souls

日服去censor

試過60閃唔得
隻王都好識閃

咁我試下老李 70lv 全點閃 3鍵45% 試下

打3-8

老李閃要求應該高d 因為老李唔係坦俾隻王中到一野都幾傷下

最重要係最低配置幾多先夠

白貓最低同老李最低唔同 因為白貓食幾下都未死 老李食幾下可能就死建議晒d閃狗糧俾佢食先 換到幾多換幾多

咁我升白貓先。。。

你依家單刷果陣用老李會唔會死先

刷2-8就無咩問題，3-8就打唔到

利申 62lv, 3連1時性45%合適率，84.4%迴避，219.45命中

有啲性趣 但係會唔會被ban

無白貓仲研究緊點先可以穩定刷3.8, 粉毛一中爆擊就殘

比邊個食？

手機會出無碼版？
Ios介未出？

建造到無曬資源

粉毛+雙B盾可以直接爆到4-8, 點解要建

賭下有無老李連結，不過賭大咗

你升左邊隻就邊隻

終於有老師 居然係建出黎

原來可以一隊入面入相同既野?
定係機械人先可以入兩隻?

qq

我都冇 有冇人直接有果個file share出嚟

連給，係指core link的能力加成，要代用core同本人先有100%

雙b盾係指兩隻b級保護機，唔係入兩隻機械人

掛左一晚都冇老李

咩式好

我連掛都無得掛

790 790 230x3

英文wiki個discord有

電腦用 係屋企J

屌 原來維護到12半

唔係1點咩？

日本時間 本身維到日本時間1點 延到點半 即係香港時間12點半

メンテナンス延長のお知らせ】

5月27日13時30分までに予定されていたメンテナンスが、さらに1時間延長になります。
（メンテナンス終了予定時間：5月27日14時30分）

アプリのご利用にご迷惑をおかけし、大変申し訳ございません。

メンテナンス報酬については終了後にお知らせします
我屌 又延

早知訓多陣

日本時間1430喎，咪1點半囉
改咗呀

不過送多D資源都好

覆你之前無睇到佢再延個公告

唔洗多，兩個代用core就夠

代用S聽講活動送好多

係？咁就唔洗成日建造

不過要睇下日版幾時開活動先

入左個discord 但唔係好覺眼咩字眼

應該無咁快呀，未鍊好LG

我都想佢俾多個星期我

搵到了 今晚試下

又延2:30

到底會延到幾時

師承FGO

冇5000唔收貨

留名

起碼6000啦

起碼10,000啦

再延就可能有 唔係最多7-8000

更新咁耐唔知係咪有活動呀

唔排除佢順手入埋

好心延咗次都唔得就唔好俾確實時間
未俾人屌過咩

曲線派資源

share

洗唔洗每次更新完都要搞多次

有skin送

係咪講話啲skin遲啲會加價?

有加到野果幾個應該已加左價

好似話啲file會成日改名 所以會失效
要等人放更新

Report俾官方啦 又有資源收

星星都冇埋

無睇攻略亂開始
上面用哂啲資源製造打左3章
下面岩岩刷 製造左20次
應該玩邊個?

進步左唔係5%啦

第2張圖 1,4,6第3行4

THX,我驚推推下又忍唔到手玩哂製造

呢隻game差唔多全部角都有得撈
反而升角升裝備好燒資源，升唔到造幾多都用唔著

好撚難升lv

main到6點

人做20次 我做20次 3隻S個任都解唔到

又曲線送資源

升裝燒資源燒到痴線

禁幾下就冇幾千資

又話維護嘅 仲未彈我

又維護咩?我仲刷緊

講完呢一句下一秒就彈左

今日仲咩事
玩開2隻game維完再維

彈咗未？

俾多3000得唔得

5000

佢咩rank驚冇

B

莉莉絲果個skin著左條褲無咁淫

要排隊

3000

未夠打3-8
想問升人打2-7定係2-8好?

8

唔知係薯仔SER定多人玩

2-8

4-4EX好多怪 打好慢

想單貓過4-3EX, 打完第三 stage 就大破

貓餵多D閃就無問題

你地白貓幾lv?

滿

滿
閃避差30LV先270

升緊老李取代白貓企前面 可以用少好多資源

好彩日服係1.0verson
啲怪AI簡單好多, 除左狙同火炮類, 極大多數時間都只會打前排
部分圖可以一帶三, 升LV易

係未2.0之前嘅密月期快快手低消耗升人
DMM同Global 都會2.0開服, 到時日服都應該會同步2.0
最快兩個月

有咩係必升

神角較剪

其實較剪呢啲純輸出角駛唔駛加命中
英文wiki就話一律加到200先加攻爆
支那wiki就有啲話加，有啲又話唔加齋靠裝同buff
都唔知信邊個

睇你手上面有咩裝

無裝 完
咁都係加啲遲下先重點
橫掂都係掛機

到時唔夠用先算啦

4-8E唔係好穩, 打幾個鐘, 後排死過三次

爆加到36%就全攻命

放隻黑狗保

放左, 就係佢保人時坦死 三次
冇閃狗糧比佢了, 硬食

插D防裝俾佢吊下命

我見好多人都係話加36%爆之後全攻 命中用裝補

Base命中得100%
前期又少裝又唔高LV
除非五鏈加成要命中唔要傷害, 全攻會好辛苦

整裝用咩公式 我整左19件冇一件回避

命中又整唔到

唔知夠唔夠用老李自己撈自己

韓服原圖

刷兩日4-8乜都冇

正常發揮

白貓64級,74閃都仲唔可以穩定刷3-8

請教下, 不屈瑪利 升血防好定係純閃好?

我112閃都唔係下下避到

師兄你有冇用連結

有
100 45 45

幾時先有IOS呀
想玩腳呀

你手動定自動打。 如果自動打唔贏可以試吓手動。
一開波就係咁打個大佬打死咗佢就過到

同埋要帶嗰個35命中

我唔係卡關
我係想單兵穩定自動農白貓
但佢個閃一係勁識閃,一係係咁中彈

試吓帶埋命中 同埋帶防禦卡

帶左命中35% 同閃避6%
試下換防睇下

巴打你要既腳趾

屌IOS幾時上架呀
我又唔想用AN玩住先驚佢到時唔共通...

師兄得唔得呀？

要掛一陣先知
之前係自動5場就有3場唔得
隻王命中太高

攻防/血防

忍唔住製造左十幾下
又出兩隻鳳凰,好彩最後幾下出多隻老李同莉莉絲
莉莉絲係咪可以升?
同埋唔夠打3章尾,應該刷邊關升LV?

莉莉絲可以升住先 但唔好主力靠佢打 始終無鏈就算最強反擊角都差d

暫時未見出事
我諗應該ok了
換左防+36同b級加防既穩定好多

到我叫春4-8了

D角愈黎愈多 但又唔想幫佢上鏈住 佔左好多位

想問好耐
係咪冇得開位
得100個唔夠用

建多一隻s就可以解大建啦

有得開

師兄想問吓你 如果練角嘅話 你覺得連唔連結好 連結左一隻+4%。但又扣多啲資源 唔知點好？

賭

每月任務有冇要求大建?

無

每日3建解任算留番刷野 好多野要升

屌 平胸你條撚樣黎夠未呀就黎成版都係你啦仆街

賭哂D紅色料 有隻背包同唔知咩S
繼續掛4-8

果d之後開科技要食好多下架喎

都開埋最上級日任 用左先算拆下A就番黎

咁快我仲係中級日任

佢賭贏左 好早就解完建3s個任

每日建造係30*3三次
定係700/700/690三次

我係700/700/690 30建唔到S

我連做都省留

依家資源夠用咪建下解任

問題係我又刷3-8到無資源了

3-8單刷唔到可以試下4-4 應該有可能單刷 單刷到就慳好多

3-8刷到了，最後都係升咗白貓

4-4就遲下先，反正老李0連結刷廣源會好d

新手之友白貓

不過輸出唔夠。。。

可以試下配攻爆 應該都好勁

白貓終於翻車了
係3-8
好過之前,
叫做冇咁快死

殘血buff增傷。。。都得，不過單刷唔到

我白貓可可粉毛剪刀 4隻50lv up粉毛剪刀3link
成日miss/死白貓
要點搞先穩啲

3-8

當攻擊機用

換多D閃狗糧餵貓

多左出黎果D S留定等分解升左上去先解好

好似分咗佢換材料好啲

分解升左上去會多D 藍色果粒好似都難入手

我睇啲攻略遲啲仲要升武器 升武器應該真只有換

同埋佢換嗰啲嘢好似係一個月轉一次 今個月就嚟完想換多啲

刷唔到白貓

每月商店有啲咩係要換

刷一晚應該會有一至兩隻嘅

狗糧

你啱

有咩方法可以用多D電力

其實係咪換武器肥料好似好啲 角色肥料有得打
但武器肥料好似冇

好似都有得打 不過得A

邊關啊？ 冇留意添

睇下先 唔知我記錯定點

原來無 SOR 我記錯

咁係咪應該換武器材料先啦 如果唔係好似好難升武器

換晒S先 A每日送 多到掉

都係

依家有多資源 食減D先

大建加到盡

未開到大建差一隻S 我非洲人

用機動型同大建

齒輪同營養就夠10萬 電力仲係用得果2萬幾

升埋呢轉D人換晒升機動型 睇下可唔可以追番D電力

一發6900*3咩到追番

未開到大建

肝得太勁啦你

都係掛機啫又唔洗我點禁

有咩機動型推薦升 S都可以

黑狗？

可以 仲有呢

核彈

平胸

想請問即係邊幾隻, 尋日開始玩, 唔太知簡稱

下面張圖果隻

點樣儲到咁多資

用炸 唔係儲係到

E隻有升, 想問埋邊隻係黑狗?
BTW 現在主力升粉毛同兩隻B盾, 之後等刷3-8

黑狗

最好升埋較剪

成隻女僕咁拎住好大把較剪

嘩屌對腳.....
想除左佢對鞋拎黎裝水飲

白貓終於3連結了

收到
趁未有活動資源又多
狂升人

到底老李0鏈滿閃掛唔掛到4-4EX

應該唔得掛，掛白貓啦，被打無咁痛

想慳d資源遲D撈老李同忍者鏈用0鏈老李應該夠撈

自動打有時會用錯技打人，搞到無迴避buff

佢睇你範圍 如果一技打唔到就會用二技

唔係啦，我試過面貼面自動用pinpoint射擊，一嘢搞到無咗600幾血

黑狗就滿LV 刷4-4EX後排仲可以用咩保

同問

見到一隻淨係保少血過自己一隻淨係保機動

鳳凰 傘妹

鳳凰係邊隻

呢隻我都中左

對波J死人

咁多隻我鍾意X-05多D 學生妹SKIN好正

鳳凰好用咩

仲有佢支援輕裝重裝，仲要係有機率

我覺得麻麻地

跟進住先
一邊睇圖打J一邊等ios

有太多坦未出, 打算用黑狗(升好閃避後)同白貓二帶三

鏈唔鏈黑狗好

你夠唔夠坦
升好閃避應該坦4-4EX冇問題
利申未升閃, 成日爆炸

刷44E好少角比我轉初級晶片, 長期唔夠, 想買屬性糧都有問題

普攻痛 2隻範圍大
仲痛靠呢搭
使用熟練的瞄準增加命中,暴擊和防禦穿透，熟練度從10開始增加1射程，命中+25%~52%，防禦穿透+30%(+66%)，暴擊+5%~14 %。回合開始時，如果受到支援效果，增加自身攻擊力(21.75%)

我升緊老李 無閃狗糧俾佢 如果唔係黑狗前面放多一隻都少爆炸嘅升好老李之後刷多D閃狗糧俾佢

通宵我會掛番其他關 3-2EX 4-4呢D

好建議

咁又係

坦角有咩好推介？我發現黑肉蘿利唔夠肉擋6場戰鬥。。。

老師出未

到你陷入地獄

我發現ss裝同ss裝肥料經係一樣 所以裝嘅經都係可以刷

黑狗白貓2帶3點擺

X 白貓
黑狗 X
X
X=要帶嘅角 黑狗技要5以上 10左後面除左黑狗之外5格任你放

點打法好，白貓要出技先護到人

空 X 白貓
空 黑狗 X
X 空 空

9格係咁樣

唔係我轉頭影俾你

黑狗前果格放多隻

ok

黑狗未食狗糧好脆

單刷4-8面白貓要幾呢同幾閃？

放晒後排嘅話好少打到 不過最好唔好掛通宵啦

80LV以上 200LV閃 4鏈以上 應該穩

點配裝？

命中為主 如果會死先加番D防

OS記得帶對機動 不過4-8都有得刷對機動SS 拎黎打番佢你白貓一下秒到細怪就好穩

點有
唔好同我講刷100個換一個

刷啦望

打ex關打番黎？

呢個科技我尋日整完 見d料有我就禁左落去 無理到點打番黎

舊野4圖全版都有得跌

本來玩緊粉毛B盾，打打下造左隻老李出黎，而家又要練過。睇黎真係要平日番工都要開住模擬器掛

24小時掛機遊戲

你們點解決爆倉問題㗎？

醒果陣 一個鐘左右一次禁探索果陣賣野 訓之前賣一次野

到底老李起手點玩 我升到版面100閃左右 諗住刷到4-4 發現佢行動慢得黎又要射左一下先開始閃到
就算加左1 ss 1s行動力晶片 再加埋無人機加行動力都係好慢 未射人即時俾人射左兩下 佢攻擊機又少血 係咪要升到射之前都可以閃晒先勁 但佢反擊又唔食自己加攻加擊個buff
到底勁係邊

所以我放棄咗佢升白貓

不過低消耗係佢優點

消耗平均過白貓

咁我唔知了

鏈5白貓 39 39 8我就係成日用佢單刷 依家累積用嘅資源 齒輪同營養多電力6萬幾諗緊點樣追番

你開咗物品分解5了？

咁快既，你點做？課金？

老李閃180lv都單刷唔到4-4

未到分解下一個就整自然回資源8整完10先到分解

白貓配置要點先單刷到4-4？

基本上180lv閃 兩鏈應該可以 d裝插d防會穩d

其實你係咪用隻白貓打曬全部主線？

當然唔係單打啦 有靠粉毛的

粉補刀可以減輕白貓好多壓力

應該純粹係嬴低耗
老手視角咪覺得勁，因為佢地升角快吖嘛
唔夠點又可以用裝備搭夠
用嚟起手真係喊出嚟，無鏈攻低血低閃低
唔好講4-4, 3-8都刷唔到

見到有篇文話日服除左老李其他反都係垃圾 白貓見到真係得啖笑
老老實實就算計埋輸出我都唔覺得白貓會輸太多

愈講愈覺得白貓勁升晒其他人如果仲未開新野去撈多隻玩攻爆先

攻爆，老李2技能其實幾痛

要手動唔考慮啦

咁又係呀，手動真心煩，又慢

又無資源了

刷4-8消耗資源太多

開到第一槍就贏閃 而且打快D
白貓爪好耐

其實刷4-4好定係3-8好
反正我都係升緊粉毛+兩隻B盾

90lv滿???
仲有條經棒 但係過關+0

係 之後先會開100

問題係行動力太低 俾人射中完先開槍

得老李，無白貓，無得揀

冇計

想問下有啲保視保護,直接射後排果啲怪點處理

除左優先殺之外都無計

AUTO啲野好似唔識優先殺
定係將成隊野擺前一行

靠屈LV或者直頭掛第二關

用有守護技/aura嘅盾
2.0後隊隊都要, 點都要升

佢唔講緊無視守護果d 撚屌怪咩

老李差唔多滿閃 滿閃90lv都刷唔到4-4我就以後唔撚用佢 仆街

sor眼殘

大建滿一車海星, CLS

想掛3-8刷白貓但俾啲撚屌射到後排頭破血流

刷關經驗係平分定點
會唔會帶得愈多升得愈慢

計個人, 一個人1500經, 五個人7500

我估佢真係未必得如果唔係齊裝

咁有咁多帶咁多

白貓5X升到70 都未刷到一隻

6月3號就開第五章 都未打晒所有角色。。。

公告左？

正 咁我撈左忍者先

5-8ex我黎了

師兄你暫時有咩角色？諗住用咩隊打

忍剪貓啦

新手想問重覆角有咩用，一開始應該要做d 咩先

跟你啦

首先你要有隻白貓

睇吓頭10抽做唔做到佢

有冇人覺得最上級日任獎勵一般, 得一兩個S糧

4-4要285閃

支持每日任務送代用core

唉死
我隻較剪最多打得26K, 就算升重型buff加兩10LV 忍者炸彈, 好似最多打得60K

58EX王有65K血
可能要洗點

咁全部990 咁整定係用最少資源整

你點升得咁快既？買資源？

得兩隻90咋, 唔算快

你點帶人升㗎，我連90lv都無。。。

問題係刷邊關快？

又要升全攻忍 又要升黑狗閃 又要升埋老李少少閃 無咁多狗糧

放棄李

700 700 230 230 230

條友晚晚掛通頂 點跟

掛通宵好正常啫 有電腦都掛到

開第5章會加咩新角

有資源刷果度勁

thx

通宵單刷回氣 日頭4-4EX升LV

可以上
呢度有公式睇
990 410 330 30 330
990 410 230 230 230
呢兩條有機會做到白貓
建議你五至10抽內 抽到就開波 抽唔到就重新開過

我想問下配點你地係睇邊個網
我見到有兩份唔同推薦都幾大出入,唔知跟邊份好

如果你抽到嘅話 一開始畀晒D經驗書佢食就可以開始打
佢一隻就可以推到好遠 一開始淨係用佢就可以 留番啲資源
建議你可以一開始就擺啲有50%以上嘅角色卡入白貓個連結度 但要揀一時 到時可以拆返出嚟 做任務會送四個拆 所以唔驚晒 打得快啲仲好
仲有啲裝備俾晒佢 仲有就係期間打到啲係閃嘅狗糧就畀晒白貓食就OK。 然後打到可以單刷白貓就ok

好大部份都係睇你要刷邊關再點

最好直接去要刷果關嘅攻略抄功課

1-5章搵唔到功課抄

想升邊隻放上黎討論下

升左十零隻,但有加點既得幾隻
粉毛,剪刀攻爆1:1
飛機,地獄三頭犬血防1:1

屌 老李連3-2EX都刷唔到 晒鳩晒我D狗糧 建議大家唔好晒時間升佢 戰神真係得啖笑

黑狗全閃

丫屌 地獄三頭犬係電棍 血防無錯

飛機,地獄三頭犬可以唔升都得
之後唔係白貓就黑狗

黑狗係刷邊關?
飛機我見人話可以全閃或者血防,但推薦血防多啲

有頭髮邊個想做和尚

4-8/4-4EX

下個post記得放新手戰神白貓係post頭 唔好再俾老李毒害新手

後期仲有得升SS, 有個aura保到兩隻
媽媽

掛左幾日4-8都無老師

陰公, 搞到好似呢到人人必經之路咁

我都係-6建到先脫離苦海

都係唔搞老李，用番粉毛B盾刷白貓算

開到大建了

想奶對絲襪腳

90lv老李刷到3-2ex

幾鏈幾閃

1個100 2個60 就快滿

咁我升滿佢睇睇